俾班奉狗拉咗去食飯，發現原來有個有去金鐘M記！

唔開名，佢好疊馬，驚佢同我做忌

爽身病狂

美_
_波？

現充又私聚

你

而家就打鳩你

55